18區vs悼念

一句講完，贏就係我地可以比周同學最大的安慰，18區